有冇人識解夢

琴晚瞓覺嗰陣發咗個夢中夢 第一層夢入面我係上帝視覺

望到自己瞓咗喺床度 然後視覺就轉咗去第二層夢入面

我被困係一個好大嘅密室空間 有啲迷宮Feel

而夢入面嘅依然係上帝視覺 我望住自己不斷逃跑不時就回頭望下 唔知避緊邊個

每次俾人捉到就重新由上帝視覺慢慢移向第一層夢
瞓係梳發上嘅我入面 然後就入咗第二層夢

而我逃跑嘅當下 唔知點解意識到宜個係夢中夢

當我嘗試想整醒第一層夢嘅我個刻 又會重新嚟過

每一次密室重生點都一樣 但係每次俾人捉到嘅路線都會消失咗 身上嘅傷痕越來越多

即係每次我可以逃跑嘅方法 空間都不斷減少緊

俾人捉到40 50次之後 路線越來越少

當我慢慢俾人捉到 已經冇得揀走邊條路 得番一條路可以走

視覺就由上帝視覺變成第一人稱

感覺好似俾某啲嘢引導緊我去個到咁樣

入到去個條路嘅盡頭見到樣好驚嚇嘅嘢

直接嚇醒咗現實嘅我 現實中只係瞓咗15分鐘

夢入面嘅感覺係過咗幾粒鐘咁濟。

而醒番嘅我當下感覺就係俾鬼撚 上帝視覺嘅我望住

逃跑緊嘅我 就好似隻鬼望住我逃跑 當成佢嘅娛樂咁

有啲細節位唔係好記得 但大致上就係咁

望有高人解答呢個夢咩含意

最主要係求偶失敗既錯敗感投射落你個夢中

體字都覺得你成個夢都好驚

避無可避